一人N個真係改變世界嘅人

講埋因為呢個人，世界前後有咩唔同

－最好唔好只係影響一兩個國家
－古今中外都得
－好壞改變都得

拋磚

Steve jobs
前：傳統電話
後：智能電話

689 港獨之父

Columbus
Oppenheimer
Selman Abraham Waksman

雖然可以講政治人物，雖然689人人得而諸之，但可唔可以睇返啲條件

講埋覺得個改變係咩

金鐘班連登仔

嗚門

拯救成個世界 打敗帶土輝夜姬

馬克思
搞到好多國家行共產主義
支那仲用緊

愛因斯坦
相對論

高錕

黃海林#

龍珠二世孫悟空

usb

飛機兄弟

耶穌
釋迦牟尼

高錕
Einstein
Hitler

仲有偉大嘅
侵侵

羅斯福

支那撚係用共產主義 一早用緊資本啦on9
根本共產黨人人都知共產行唔通

同意

想知 Tesla 實際上

但係佢名義上都仲係共產黨黎

Larry Page
Sergey Brin

前: 原始世界
後: Google

圖靈

耶穌
釋迦牟尼
穆罕默德
馬克思
孔子

呢幾件宗教宗師 肯定走唔甩
佢地講緊個改善世界scale係 用緊一千年

仲有件王堅 (將現代化推早2,3百年)

鄧小平
一國兩制

不過準備打回原形

柏拉圖

Tesla

無佢唔會有現代文明

希特拉

其實中國同俄羅斯係行緊社會主義

香港=世界?

Curry
周街都射三分 個個當自己真係curry

想問王堅係？

George Marshall
個政策幫咗成個西歐，影響埋冷戰嘅發展

Tim cook
由6千蚊部電話 提升到一萬蚊部

Haber
屌打Tesla

仲有第幾個五年計劃都可以話係資本主義

釣魚城守將

炸死左蒙哥
將蒙古西征軍叫停

唔係歐洲同中東 一樣 左屠右殺

其實調轉頭諗689真係咁衰咩
你諗下23條最後墮馬都係因為佢做醜人團結泛民同建制派加全港市民先迫阿爺on hold
呢個亦都係唯一可以同老細bargin既有力理據 (挾民意以令阿爺)
其他 限奶 起居屋 減自由行 如果其他人都未必會做 你睇貪曾當年 其他人為經濟一定力推
如果689呢5年無做到呢個衰人香港應該更加偏向商家佬 真正民不聊生
有時一個人做野你睇佢表面未必會知佢做緊乜
(佢放左好多煙幕擾亂好多人)
好多時做衰人往往先可以團結到一班人 (又有教主個班人同佢唱相簧助攻) 因為有一個目標俾人圍 佢係咪好特首我唔敢講 但佢一定係政治能手 (同佢eq真心高可以頂得住各方攻擊) 你睇奶媽先叫真正獨裁 乜都陰d陰d過哂而你係各大媒體得返來既消息係唔會引起廣大市民有任何回響/注視 呢種先叫真正滅聲 一言堂

張居正
拿破崙
亞里士多德
達爾文

你係唔係痴撚左
俾連登講兩講就以為689真係港獨之父

王陽明呢？

連尼住

MJ
改變左成個流行音樂界

机器猫 / 多拉A梦

我無咁講
但689你真係唔可以剩睇佢表面做既野 佢係真正識玩政治遊戲
一個人越乞人憎佢既影響力往往越大
佢坐得上呢個位一定唔係表面你見到佢做既咁簡單

拉登
斯諾登

Nikola Tesla冇得輸

咩事，過對幾年，689都變好人